
======================================================== 

===== Symbol Table =====
Key: gataca
Offset: 8
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: gataca
  Line: 11
  Data Nature: ID
------------------------
===== Symbol Table =====
Key: atututu
Offset: 4
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: atututu
  Line: 9
  Data Nature: ID
------------------------
===== Symbol Table =====
Key: ablubluble
Offset: 0
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: ablubluble
  Line: 6
  Data Nature: ID
------------------------
Key: 2
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 2
  Line: 5
  Data Nature: LITERAL
------------------------
Key: 3
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 3
  Line: 4
  Data Nature: LITERAL
------------------------
Key: 5
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 5
  Line: 4
  Data Nature: LITERAL
------------------------
===== Symbol Table =====
Key: my_function
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: FUNCTION
  Lexeme: my_function
  Line: 3
  Data Nature: ID
------------------------
Key: b
Offset: 4
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: b
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------
Key: a
Offset: 0
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: a
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------

======================================================== 

===== Symbol Table =====
Key: tiririca
Offset: 12
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: tiririca
  Line: 13
  Data Nature: ID
------------------------
Key: atututu
Offset: 4
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: atututu
  Line: 9
  Data Nature: ID
------------------------
===== Symbol Table =====
Key: ablubluble
Offset: 0
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: ablubluble
  Line: 6
  Data Nature: ID
------------------------
Key: 2
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 2
  Line: 5
  Data Nature: LITERAL
------------------------
Key: 3
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 3
  Line: 4
  Data Nature: LITERAL
------------------------
Key: 5
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 5
  Line: 4
  Data Nature: LITERAL
------------------------
===== Symbol Table =====
Key: my_function
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: FUNCTION
  Lexeme: my_function
  Line: 3
  Data Nature: ID
------------------------
Key: b
Offset: 4
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: b
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------
Key: a
Offset: 0
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: a
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------

======================================================== 

===== Symbol Table =====
Key: abububu
Offset: 16
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: abububu
  Line: 15
  Data Nature: ID
------------------------
===== Symbol Table =====
Key: ablubluble
Offset: 0
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: ablubluble
  Line: 6
  Data Nature: ID
------------------------
Key: 2
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 2
  Line: 5
  Data Nature: LITERAL
------------------------
Key: 3
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 3
  Line: 4
  Data Nature: LITERAL
------------------------
Key: 5
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 5
  Line: 4
  Data Nature: LITERAL
------------------------
===== Symbol Table =====
Key: my_function
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: FUNCTION
  Lexeme: my_function
  Line: 3
  Data Nature: ID
------------------------
Key: b
Offset: 4
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: b
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------
Key: a
Offset: 0
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: a
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------

======================================================== 

===== Symbol Table =====
Key: ablubluble
Offset: 0
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: ablubluble
  Line: 6
  Data Nature: ID
------------------------
Key: 2
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 2
  Line: 5
  Data Nature: LITERAL
------------------------
Key: 3
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 3
  Line: 4
  Data Nature: LITERAL
------------------------
Key: 5
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: LITERAL
  Lexeme: 5
  Line: 4
  Data Nature: LITERAL
------------------------
===== Symbol Table =====
Key: my_function
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: FUNCTION
  Lexeme: my_function
  Line: 3
  Data Nature: ID
------------------------
Key: b
Offset: 4
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: b
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------
Key: a
Offset: 0
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: a
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------

======================================================== 

===== Symbol Table =====
Key: my_function
Offset: -1
  Type: INT
  Nature: FUNCTION
  Lexeme: my_function
  Line: 3
  Data Nature: ID
------------------------
Key: b
Offset: 4
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: b
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------
Key: a
Offset: 0
  Type: INT
  Nature: ID
  Lexeme: a
  Line: 1
  Data Nature: ID
------------------------
digraph grafo {
  88235808129360 [ label="my_function" ];
  88235808129360 -> 88235808129616;
  88235808129616 [ label="is" ];
  88235808129616 -> 88235808129680;
  88235808129680 [ label="a" ];
  88235808129616 -> 88235808129552;
  88235808129552 [ label="+" ];
  88235808129552 -> 88235808129424;
  88235808129424 [ label="5" ];
  88235808129552 -> 88235808129488;
  88235808129488 [ label="3" ];
  88235808129616 -> 88235808129936;
  88235808129936 [ label="is" ];
  88235808129936 -> 88235808130000;
  88235808130000 [ label="b" ];
  88235808129936 -> 88235808129872;
  88235808129872 [ label="-" ];
  88235808129872 -> 88235808129744;
  88235808129744 [ label="a" ];
  88235808129872 -> 88235808129808;
  88235808129808 [ label="2" ];
  88235808129936 -> 88235808130896;
  88235808130896 [ label="if" ];
  88235808130896 -> 88235808130320;
  88235808130320 [ label="==" ];
  88235808130320 -> 88235808130192;
  88235808130192 [ label="a" ];
  88235808130320 -> 88235808130256;
  88235808130256 [ label="b" ];
  88235808130896 -> 88235808131472;
  88235808131472 [ label="return" ];
  88235808131472 -> 88235808131344;
  88235808131344 [ label="*" ];
  88235808131344 -> 88235808131088;
  88235808131088 [ label="+" ];
  88235808131088 -> 88235808130960;
  88235808130960 [ label="a" ];
  88235808131088 -> 88235808131024;
  88235808131024 [ label="b" ];
  88235808131344 -> 88235808131280;
  88235808131280 [ label="*" ];
  88235808131280 -> 88235808131152;
  88235808131152 [ label="a" ];
  88235808131280 -> 88235808131216;
  88235808131216 [ label="b" ];
}
